德乙既柏林聯盟史上首次升班，全場球迷落場慶賀

同曼城當年有得揮